有心事/負面野應唔應該全部都同另一半分享？

我知拍拖既話溝通同坦誠都好重要.但係如果一有咩心事同唔開心就同佢講我又驚佢覺得我煩或者個人好負能量咁....
究竟可以點先可以平衡到呀 唔通咩都收收埋埋唔肯講係最好？

有另一半仲點會唔開心

唔應該

唔應該
呻完佢又畀唔到意見我，我講完又只會令佢唔開心埋一份

多數講完等於無講 佢都無聽

真

例如學業.家庭.工作其實好多野唔開心都想同佢講

一齊幫幫醫護做勢

可唔可以講多啲？

都係.... 最大問題係我唔想影響到佢唔開心呀

好灰

睇對方性格
就好似你有心事都唔會同晒所有朋友講咁
佢幫到你安慰到你咪講
你講完佢又聽唔明
或者你知會影響到佢心情你咪唔好講
你講完佢有咩反應平時相處你應該估到

我以前都以為應該要坦誠相對，但到頭來其實對方唔想知，只係覺得你好煩，你唔體諒佢，「你仲想我點呀」

唔應該
講完沒用

成日火爆想同條仔分享下屌下
條仔成日一句算啦就完

呢啲真係好慘 完全唔想聽到算啦 係咁架啦既時候比佢咁一句完左

係

咪係
明明大家都係燥底人士，expect佢同我一齊屌架嘛

生活點滴係要同另一半分享嘅
睇你覺得想唔想分享件事比另一半聽
如果小事黎嘅 唔太影響自己 自己吞落肚

一開頭可能會聽, 但長久落去兩個都會好大壓力
(除非你係要意見+佢真係每次都俾到你)
建議諗清楚 唔係咩都要講

咁同其他人講會好啲，定你因為佢而唔開心啊？

我係毒絲無咩朋友 但都多謝你呀巴打